元朗站3月21號正常服務，連登仔夠唔夠膽入？

入硬佢老母
肴底不了

等佢哋聚集自己交叉感染就算啦

大家唔好入
是圈套
而家警方用便衣狗隨時打一鑊

我入元朗探牙強都要打？
屌你老母呀死黑警

夠膽班黑警就打多獲，黎呀~
我要班死黑警永不翻身

我去咗55號豐盛街！ okay?

樓主食屎!